我宣佈十點鐘鳩叫已經捲土重來!

屯門牛表示手足已經叫足半個鐘 雖然唔太多人叫
但好撚大聲

好撚振奮!!!!!

香港人 反抗!

向身邊長者宣傳下中國嘅強大
不要再做井底之港了

yes

推

推 大家唔係孤單一人

天北手足好撚大聲
大家一齊咆哮

有手足 打狗 救人

推呀

一個女手足都叫咁耐 我一定推爆佢

唔放棄

大家加油呀

再推 手足既付出係有人睇到

push